分享朋友個仆街大陸親戚

報夢得知，親戚係堂家姐
1黎我地屋企訓，夜媽媽洗頭沖涼整濕地
老豆差啲仆街
2 飲茶，大安旨意等老母埋單
3 去深水埗買車厘子，逐粒揀激嬲店主， 影衰媽咪 仲要質疑媽咪唔係帶佢買最抵嘅車厘子
4 買完車厘子自己食 請都唔請媽咪食
5早幾年借地址話收DHL，結果俾我揭發幫佢個雙非仔拎針咭

利申，朋友老豆老母8歲落嚟 聽講

又報咩撚野夢啊on9 少少野都要懶隱晦

唔岩聽同我出去

樓主好撚廢

咪係
網上面又要講又要淆

講果少少野都驚成咁
抵你成家比人恰